閪奕格成半年無見，對奶大咗

好重秤

假架D奶

佢不嬲大

嘩 正

瘦返身唔瘦對奶

識廣東話

有咩好得過咁

差D唔認得

閪奕格

一向都可食用

摩牙

閻定閪

屌，依家先見到，笑到

個名

閪羅王

佢好似都好重香港元素
佢老豆係香港中樂團知名人士
佢細個都喺香港生活過

如果係佢好撚肥果陣溝左佢
支持佢陪佢減肥
而家就爽撚死

淫Kay feel

雞黎

格格

第一張謝安琪黎

閪

葉翠翠

生左仔?

佢真係好正
嗰時喺台灣全盛期
波大腰幼

明明睇topic覺得冇問題

好正

全盛期應該係瘦fit果隻，係賀爾蒙失調肥左再減返先大波腰幼

好想俾佢夾腸

格格
讓一切隨風

原本佢星途應該幾順暢 點知自己調理唔好身體 慘

落仔？

唔知 正常係應該會有d緋聞 但好似冇乜新聞話佢落仔

本來就人靚波聲甜，但傻9咗學人減肥減到鬼剃頭，跟住想增返肥又搞到內分泌失調，搞到自己不似人型收埋自己兩年，好慘

瘦果時無乜ga,我仲好記得做星光大魔王時，瘦到出面套衫個bra跣埋落黎，無野廊住。

係内分泌失調，錯有錯着

玩完拉

唔係話當年壓力太大咩